駿洋邨隔離緊 你問我答

好悶😴😴

做乜要入盡陽村？

密切接觸者, 但唔係家人🤦🏻‍♂️

你同個印印鼠咗出去三日？

一定係啦🤔

報告吓現場情況，影吓相，食乜，有冇電視咁啦...

搬入去要拎d咩？
係咪冇冷氣？

食飯盒, 好難食🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

有電視

無冷氣😭

駿洋邨無冷氣, 有5座, 我住3座, 個WiFi 5G好快
聽聞1-2座係政府WiFi 慢好多

有朋友去竹篙灣/西貢
就有冷氣無WiFi

基本牙刷牙膏佢有提供全新比你, 有風筒熱水爐, 有2把風扇, 好多基本野都有, 我無帶衣架都有得問佢拎

我呢度可以WhatsApp 問佢拎水/杯麵/紙包飲品

1. 衫褲
2. 一切消遣（電腦, PS4）呢度有電視
3. 拖板(插電用, 我帶左一個唔夠, 問佢拎等左2日, 要社署批)
4. 大毛巾可以沖涼抹身
5.......

未諗到有咩帶

咁開個account直播同打機啦...

都無做開😂同埋我打機唔係咁大引

岩岩派飯

好過杯麵啦...

冇冷氣點頂呀屌

打個丁已經爆哂汗

杯麵好食D😂😂

入黎之前
諗住WiFi 重要d🤦🏻‍♂️

而家我明白了
人類最偉大發明係冷氣

問吓佢有冇基本法腐乳？

叫人送個煲嚟自己煮得唔得？可唔可以叫外賣自己畀錢？

前線係黃嫁

唔知送唔送得野入黎
外賣搵鬼送咩
同埋人地都入唔到黎啦

問吓囉... 睇吓門口肯唔肯幫手送上嚟囉...

唔係欠財仔要找數，我都想入尼度下假，咩都有，只係無冷氣

無冷氣有冇焗到暈

無冷氣點訓

毒撚唔敢🙈

唔係卦 Ching....

還好 開始習慣